ターゲット
中高生で人とマルチプレイゲームしたいけど怖くてできない人

ニーズ
プレッシャーを感じずに味方と協力して遊びたい

プロダクトアイデア
短い時間でゲームが終わって
捕まっても復活することができ
味方と協力してミッションをこなす
誰でも知っている遊び

一言でいうと　協力型鬼ごっこ

ベネフィット
もう一回！といった感じで何度でも再挑戦できて
捕まってしまった時のプレッシャーが少ない
味方との連帯感を感じられ
気楽に始められる